支持及堅守一個中國原則

一個中國
就係中華民國